點解sony間電影公司 完全幫唔到日本電影業咁？

睇佢地套蜘蛛俠特技咁正
如果用黎拍日本漫畫應該唔差
但好似無咩合作過咁
有無人熟呢方面？

因為呢間根本就係美國公司關日本電影咩事

華納先係振興日本電影既電影公司

sony俾錢投資only
無權拎野走或主導任何野